有冇人公司同事全部都好勁，但自己就好廢？

我就係
d同事全部都係又first hon 又master/PhD.
但自己就勁撚廢，冇GPA又冇勁嘅background
剩係負碌全咗去 成日驚比人炒

冇，係有個senior 好廢
咩都推比人做,要人執手尾
佢自己全程開email 專回人email
同冇做過野
(註：條友遲過我入職)

能力就同學業係無關嘅
香港大把高分低能

成個dept 都好似三大 得我唔係

我係剛好倒轉

出黎做嘢唔係賣書考試。 好快見識到咩叫高分低能

同你一樣 而且佢地英文好勁 但我就好屎

事實上三大既人真係smart d

神科或者phd又再smart d

不過做好自己就算喇

才能依d野無得強求

自己後天可以付出幾多就幾多喇

一樣
同期入去/同rank果啲最少都三大grad/master，
個個英文底都好好

如果學到野緊係痴住佢地學啦
但係如果連相處都麻麻真係早走早著

屌以為係自己出post
大公司身邊多三大仔同名校仔就唔洗講啦
就算係八大出身個d做野都好好
雖然話只係番左年幾 但d野已經跟到勁足
我就fg番緊第四個月 唔覺得自己一年後會好似佢地做得咁好
成日錯埋d低級野 比上司話到開始懷疑自己係弱智

我以為你講工作能力

有 我公司個個都外國大學，英文好過中文多多聲，我廢u廢科，英文勁屎，仲被逼開會用英文，好多時都要全英獻醜

same here 我做左一年半都仲覺得自己係垃圾 廢物就係廢，有d fresh grad一黎個title 好大仲要好醒好快上手，我而家都仲會1999

屌我已經見到一年後既自己
雖然一年後我仲係唔係呢間公司都成問題
見到d fg勁過自己有時真係好挫敗

基奧特係球隊都有用處

唔使介意學歷

我都係
其他同事一係口材sales野好過我
一係勤力 一係做文件野好
我樣樣都渣

學歷同辦事能力2樣野黎

對上一份工
下屬有個係英國degree + master
年紀仲大過我

我只係三大third Hon
而且已經做到上市公司中層

same
公司個個唔係harvard hku就cu
仲要好多係master/mphil
而且更重要係做嘢能力超強
sit一次佢地開會真係袋好多錢落袋

岩岩入新公司
上司cityu 畢業 30歲未夠
管10幾20人
底下班下屬全部大過佢
有啲應該都40幾歲
唔知佢地咩學歷
但多數英文都好好

我細佢一年
三大bachelor
岩岩讀完master

自問唔smart
但求搵份工穩穩定定
冇乜壓力
唔使點ot就得

所有同事Master/ PhD 得我一個Bachelor

我，但我三大mas 係公司都係垃圾尼，無專業license

自己條team班友基本上係外國名牌大學phd/mpil, 好似劍橋加hku/cu, 得我一個係local非3大的bachelor degree

見到好多高分低能就真

成條team四個人
1個MIT Msc
1個Cambridge Msc
1個Imperial BEng
仲有我PolyU BEng